旺角警署有十幾架狗車，但未見防暴

彌敦道太子道西亞皆老街已封，報告完畢。